間房有蟑螂，完全訓唔到

整左個小陷阱
出黎望左幾下又入返去

好撚驚....

甴曱

甲由就甲由啦

曱甴

佢＂捐＂入我耳機個海綿

檢討下點解有甲由啦

膠樽陷阱無鬼用

守株待兔失敗左

建議用火攻

你都開不了口, 仲有咩好怕

甲由藥 一星期內死撚晒